[新假期工作人員入] 諗到幾個標題比你地作法

其實果堆港女都比你地迷惑曬心智,
你地不如做盡去,係咁易改以下標題,

[失戀少女邪惡好去處]
[長腿少女必到十個好地方]
[大波瘦底少女上癮勝地]
[肥婆聚會好去處]

咁一眾巴打們以後就可以當果堆地方係另類/終極勇者塔,
就算冇膽,遠遠望下腳都好丫

大家點睇

肥婆聚會好去處 嗰區既密度咪好高囉

會陸沉

可以改[小肥聚會好去處]
到時可以見到邊d肥婆係最不知廉恥

冇芝士 紫薯 極邪惡？

極邪惡芝士肥婆紫薯聚會好去處

屌呀,個個都焦點放曬落肥婆既 咁再加碼
極邪惡拉絲芝士肥婆紫薯流心聚會好去處

追擊肥婆是常識吧

繼續loop下面兩句都夠啦
大師級的美食
潮女的後花園/秘密花園
再唔係又哈下韓日寫下邪惡芝士隱世咖啡就得
總之樣樣介紹既野都係天上有地下無得 佢地知道

微胖少女聚會好去處呀

定係叫baby fat